哈登6埸波埸均53分

睇黎今生有機會挑戰波神37.1既記錄
依家黎到36.3平均得分

睇咁耐nba都未睇到好似哈登呢類突然進左化既球員

Feel到肯定有人會講佢罰球

今埸波61分15個藍板.破埋奧尼爾

你根本守唔到佢
你貼住佢.佢剷爆你.後一步唔郁俾佢射爆
仲有你估計唔到佢幾時step back
佢招step back 3分有時準到得人驚
你貼上去跑起封佢.又3加1

我睇咁耐波.除左波神招fake a way
佢呢招step back真係好屈

波神係邊個 mj定kobe

張伯倫場均50分

場場咁多罰球 ball哥都做到啦

mj

Lonzo ball

打錯係fade a way先岩

新一代球王

蟹步STEP BACK

條油搞笑
講明神，仲有邊個。

根本就守唔到 你一守就比人吹 邊個夠膽守
含金量低到仆街

用一分雨打爆對面 算唔算劃時代ge進攻手段

垃圾到咁都吹奏
首先我唔係話佢得分能力同射波唔準
但聯盟根本整到呢條友勁易有罰球
你埋佢身就吹你，你唔埋佢身佢咪輕鬆layup
有冇睇湖人hart雙手放後面咁守夏登，根本係對聯盟既一種無聲抗議黎
仲有step back二重奏
係rubio面前走4步射3分都冇球證「睇到」，你話呢條友就算場址50分都好，但有冇公信力？有既，死忠囉

今場3分射20中5
D得分係果25球罰球，同隊友交波比佢多出手機會咋
你係其他人，命中率低到咁做唔比人雪

睇haters講罰球簡直係享受

Double step back
遲下佢應該可以由三分線step back 到中圈都唔會吹走步

今場一個人就25粒
關鍵時刻仲可以幫你foul out埋對家，點打？

多得cp3
佢隨時做無冕之王

入到playoffs咪又係輸比狗勇

樓主走先
佢地就到啦

今日 mudiay 舉高晒手，跳都無跳到，harden 自己落地仆都有 and one

球證真係好撚野

睇傻狗吹奏每場廿幾球罰球拎分既夏登真係種享受

Po廢到

屌你老母6場波成百球罰球

上季james harden po mode

玩具界尼馬

唔係應該由罰球線step back 到三分線咩 輕鬆3分

場場50+以上，有幾多分係d鬼影犯規攞既，有冇人知道？

命中率40% 加場場廿球罰波
係得玩具撚先會吹奏

成隊打死佢一個 比人重點防守而命中率低好正常

今日先俾人block咗兩球，咩一守就吹笑死

佢連打Fiba都高罰球率，係咪國際籃協都想捧佢
懶人真係方便，事實上佢就係以合法方式好難守住先多罰球

扣返罰球去返正常水平
場均幾分

NBA 為左幫佢破紀錄可以去到幾盡
今場又25FT

都係得分王

隻腳zip哂落下面

使唔使我俾圖你睇？

出現了

金身wade定全盛harden 勁

60+ 比較下
lebron james: 61 pt game: 22-33FG , 8-10 3PT 9-12 FT
Carmelo Anthony: 62 points, 23/35 FG, 6/11 3PT, 10/10 FT
James Harden : 61 points, 17/38 FG, 5/20 3PT, 22/25 FT

講Harden有金身真係唔經大腦

講星味講觀眾緣好過佢既球星隨便都數到兩隻手，Haters仲多過Fans，捧佢倒自己米？

其實佢真係好撚勁 但始終都未到playoff 到時先見真章

Playoff 數據自動減半

lm

1分皇

邊度多呀 睇過

場場球證送廿分俾你保底
有四十分以上好撚正路啦 有乜好吹奏

宜家街場啲人都係咁走步…

當你對比下打中鋒既AD有幾多罰球就知佢罰球率高唔高

咁講playoff囉

本身勁，再加埋走步，真係屈，就好似james咁

最屈都係罰球
係咪都foul
MJ kobe都無呢個待遇

盲反

其實係家下啲防守弱左 唔係佢特別勁

近年仲睇唔夠咩

Ha......

你洗唔洗睇下MJ 37分個季幾多分係罰球

2014Fiba世界盃美國隊得分王加罰球王
罰球多過排第二既中鋒AD差唔多一倍
得分罰球佔比都係差唔多三分一同打NBA一樣
場均14.X分4.X野

仲有冇野講？

場場廿個罰球
打條撚咩
3分20中5拎50分
笑撚死人

啞撚咗駁唔到淨係識留負皮？垃圾

帶佢做激光脫毛

你無視其他賽事就算啦
198分鐘 42球罰球 平均4.7分鐘先有一球
用返13-14 年NBA數據 2777分鐘 665球罰球 平均4.2分鐘一球
14-15年NBA數據2981/824 平均3.6分鐘一球
今年1603/498 平均3.2分鐘一球

你話差唔多咪差唔多囉
仲有一樣就係佢係NBA 罰球入得多過FG
係國際賽已經唔係

其實佢個人拎50/60分
結果隊波都唔係完全壓倒性勝利
今日場波先贏得4分
相反早幾場仲有輸波
即譽睇下po可唔可以好似上年咁
只要佢哋無連炒廿幾球三分都有機會嘅

痴線NBA佢做大佬
佢打國際賽係咩野？使用率都差唔知幾多，唔計比例計總數真係唔知話你乜好

NBA FTM>FG
國際賽 FG>FTM
完啦好嘛

生涯ftm 多過fgm

國際賽防守廢過NBA咁多命中率高啲好正常
同埋佢罰球射得唔好
佢NBA生涯罰球命中率高過FIBA
樣本太少

場均罰球超越波神

原來你知架? 咁你一開始講FIBA托咩

成隊波比你近大半嘅波都比你單打
被犯數相應多左好合理姐
唔係將佢博foul合理化
但係冇可否認佢真係好L癲

另一個james 冇哨

唔講罰球都仲有蟹步step back

咁係差少少命中率誤差姐
佢一樣好容易做到犯規，你有得反駁咩？

條友扣哂d罰球同Step 2 back 3分
場均15分都唔知有無
Crawford咁上下級數

屌真係任你講,有邊個當家球星唔係比人重點防守呀?

成日吹奏一登 draw foul
同樣尺度curry同lbj比人打死都冇哨
真係抵而家nba收視下降
垃圾silver剩係識造星造王朝

三分第一人
屌打手感仔

手感仔淨係帶過半場射3分，邊夠我登step 2 back 3勁

When Kobe Bryant dropped 61 in MSG, he took 20 free throws,
Just letting ya‘ll know.

場場射廿幾球3分
呢季入500球3分不是夢

丐幫幫主fans:擺明犯規啦屌

扣埋啲罰球仲係得分王，班haters真係

根本唔敢mark佢，正常

又要foul人又要嘈人射罰球

緊係屌打啦
咖哩認證

上面仲有人話乜撚野無聲抗議，比你舉埋手你都守唔撚到啦屌你老母 學唔到Paul George Kawhi嗰隻守法又要賴屎賴屁咁，Haters

唔係唔知佢幾時step back
係唔知佢step back個陣行幾多步

藍球界C朗

1分雨

你咪叫curry吾皇射iso 3分博人hi到你囉

球證保送

咪係 啲柒頭真係
已經唔係前季咁特登橋撚住隻手Draw foul，你班撚樣都唔滿意 好心啲haters叫自己學下人地Paul George點守先喺度屌鬼啦 自己防守廢就得，Harden進攻勁就唔得

不得不承認佢已經超越高比

「場」呀屌樓主老母大陸仔

再睇埋佛祖60分既數據

睇佛祖打波 舒服好多

罰球(十二碼)唔計
玩具版強姦犯

哈登係Sg黎講係真係大隻 first step，速度都有
但佢唔係屈速，佢係講節奏
基本上剷係好難守
射波更加唔洗講stepback3接近無解
但d foul真係離哂譜 搞到完全唔好睇
成個聯盟保護進攻球員保護得太離譜
特別係哈登 少少身體碰撞都吹 屌老尾

十年前都有類似情況

班人一見到james走步就係咁吠，
講到james好似球球都走步咁

兩個年代既對抗根本唔同
所謂追到MJ紀錄根本對MJ唔公平
下下買犯 如果係咁當年Kobe就唔止81啦
哈登狗咪繼續支持囉

訓唔著開youtube睇佢d hightlight幾好訓

最大問題係呢d foul比其他人係唔會吹
但Harden 100%會吹

hart果下其實好柒,守到好似踢波咁
都算係一種抗議黎既,不過唔係淨係佢一個人做到囉

快D叫nba改反90年代既rules啦

發現班fans 淨係回應罰球
Double step back 又好似睇唔到咁

每個球員都有唔同打法㗎啦 mj kobe鍾意fade away dirk鍾意金g獨立 curry鍾意射3分 harden就鍾意draw foul & step back係守到就一嘢block落去 好似joel咁 而家擺明draw你foul球證又受理嘛 咪一樣有人屌kobe curry 唔撚順人拎mvp 但又無其他球員夠料爭喎 成日拎mj 90年代嚟比 十足十啲廢老講以前點捱點捱咁
利申 harden死忠

一分雨

Kobe 61分買左20個犯
一分雨

右手唔計

講到幾勁又點
球王harden今日帶領火箭大炒得10勝既垃圾紐約人幾多分

佢係玩球例玩到出神入化，呢啲都係一種技術，好似Mayweather咁，呢類運動員一定會好多人質疑

講真咁大個NBA，咁多球証，佢地又成日開會，點會冇review過佢啲動作

湖人一向on99 夏登draw foul確有一套，俾人吹雞都一樣會吹

撞到人都叫冇跳

你自己射完波人地踩落你範圍到有無問題先？你自己打到嗌犯規啦

Kobe 個場應該3節過百
MJ Career 咁玩法50ppg都得

球球都走步

我都唔明 俾我都捧curry好過harden啦 又靚仔啲 球風又瀟灑啲

咁點解crawford拎唔到MVP

冇左兩個正選

因為CP3同Capela傷撚咗囉

舊人 唔計

Haters撚會理咩 又唔睇下LBJ嗰啲走步，淨係識po爵士嗰張gif嚟講，要po LBJ都大撚把啦

個個都唔敢守 梗係拎得多分啦
fade ahead肉撚酸到

20中5 準到嚇死我

NBA啲球證比曬haters嚟做就岩，啲所謂比賽節奏肯定番曬嚟

Ball神

我唔否認佢某幾球走步
但你睇哂成條片咪知點解佢唔係走步囉

守=罰球
唔守=3分
屌你james harden

射手無landing place，無限zip腳，foul乜？
走藍打手，foul 乜？
射波撞埋去or hi到手foul乜？

好多唔知例既人話人走步
佢成個生涯真走步冇被吹既比例都唔知有冇5%

你最多只可以不屑佢既打法用到球例咁盡

2019重有人未識gather step

其實Haters唔鐘意Harden不如直接留言屌佢老母算啦
唔洗懶有evidence咁架

睇埋起手命中率先啦

每場有廿分底分

哈登識Double Step-Back 點夠佢玩呀

貼上去比個林狗睇

連harden都有fans
就知道NBA下滑緊

hater: 我咩都睇唔到, 我唔理! 1分雨!

自己睇下點解冇走步

成班盲既

所以早兩日火箭對76人勁撚好睇 jojo+brewer係咁聊哈登皮 果埸搏唔到犯規咪比人炒
啲對友廢撚到

超越左wade
如果今年單核拎冠直接過埋Kobe 上歷史第二

右手唔計麻

你呢個就真係吹錯抵屌
Muiday果球自己睇replay啦，舉左手就萬能？
係冇跳 但兩隻腳都有向前行左步呢
咁以後舉住手唔跳 想點攝腳就攝腳都得啦

連harden有fans就得出NBA下滑緊既結論既人
就知道NBA推廣得好成功

我神美斯落場吊打呢班玩具撚啦

Narratives are fun.

- Giannis Antetokounmpo FT rate: 54.0%
- James Harden FT rate: 48.7%

Well Giannis drives to the paint more, so he should have a higher FT rate, right?

- James Harden drives per game: 19.6
- Giannis Antetokounmpo drives per game: 13.4

前幾日既數據
相信無乜大變

場均鏟籃20次
搏得多罰球都正常啊嘛？

其實冇話要同kobe mj個啲比 只不過無可否認既Harden就係而家既mvp

其實都幾明顯 哈登已經跳起左
Muiday仲繼續向前行

岩岩都問完個球證fd
無討論空間

講得好

有咩好反 第一人點會唔係james

呢球笑撚死 記得有人死拗話呢球冇走步

利申: Harden Fans
見到上面有幾條友話佢冇罰球既話場均得15分 又話咩crawford級數.. 可能你真係冇睇過一場完整既火箭比賽。

先唔講cp3 4000萬好水 Capela傷埋 成隊本身1億三千萬既球員得番5千萬係場上面。 由double team 去到Triple, 由harden一係後場拎波就煩住佢。每個進攻都要佢策動 場均時間全聯盟最高。

係 無可否認Harden 有時啲step back係吹漏 咁唔通KD海底撈月又冇吹漏咩...

Haters gonna hate. 與其係到屌佢 不如欣賞下現今最強得分手既表現。

最近啲人用Pippen 講嘅方法守佢好似有啲用

唔係啊 curry射到成個女人咁都瀟灑

比較harden姐

已經唔記得咗佢係雷霆第六人係點樣
一過咗火箭唔同哂

師兄師光獨到呀, keep住唔好比佢停

自膠 眼光

肯定係走步 但呢球比人針住黎講佢下下都係咁好on9 咁我cap之前湧kd場外救波又下下話佢黑哨咩
不厭其煩再講一次 curry指住自己號碼唔係13果球證嘈果球係走步 因為佢step back兩步果陣多左下碎步 變左三步
而點解jh果隻唔係走步 因為佢收波果下前再踏前一下大步 佢果步係第零步 再後退兩步 所以佢冇走步
呢一招最難係收波果個時機要捉到好準 唔係curry想學就學到

呢d有料有實績既神檯防守球員反而會講得好humble
講明只係盡力令佢得分冇咁舒服

完全唔明你既邏輯係邊

咁係有走定無走呀

不如你解釋下
"連harden都有fans
就知道NBA下滑緊"
既邏輯係邊

又唔係我講既 撚知咩

Agger

林夕都填過士多啤梨啤梨蘋果橙啦
唔通又日日拎住呢個point去質疑佢咩

唔識縮開啊

師兄閱讀理解係唔係零 呢張gif係走步 頭兩句講哂

我知唔係你講, 問下你睇唔睇得明佢既邏輯係邊姐.
一句睇得明/睇唔明 好簡單姐

選擇性失明 , 我唔理

你見到幾多球？

「嗱！係你自己講佢有走步架！唔係我逼你架！Yeah!」

縮返入左佢老母到

貼左幾個月都係果一張gif姐

乜都唔知就唔好搭嗲啦

世界和平，你都幾厚面皮

屌 佢果招主動勾9人隻手 博罰球好撚on9

手持幾多個champ呀球王哈

無限次起手加無限次罰球，水分好高，而且係得D'antoni會比佢咁射法，所以條廢柴教練永遠都贏唔到總冠軍

Pippen同T-mac直接話"They allow him to travel"
Humble

使唔使講聲歡迎光臨

無得嘈
佢係好識玩規則

終於入左zone

haters 收皮啦，呢球係harden打板入嗰球3分嚟，球證無吹雞架on9
咁有咩問題呀

求9其掉張圖作得就作，haters gonna hate

想睇多d咪講聲囉

一登大師

喂 講緊今日個球

Haters gonna hate, 使乜講咁多？

呢篇寫得幾好，睇下波先9up啦haters

哈登就算場均40都唔會係Jordon個皮

Jordon 係人地全力防守都攞咁多分，哈登係已經冇人敢防守，因為一守就foul

呢球冇走我覺得 最後佢右腳重心腳冇郁 左腳收果下唔計一步 向前果下大步係收波前做
利申 非登迷 lac fans

進攻能力建構於搏罰能力 歷史第一人
場場無人敢守佢 step back 完 照foul 入就4分 唔入就3個ft

咁Curry扣哂啲三分 layup 場均5分都唔知有無

咁多字，唔睇

睇gif好過

其實狗鐘意主人比骨頭咪搖下尾咪算囉
唔使懶有evidence咁架

嘩n球step back搵到2張吹漏
繼續黎唔好比佢停啦喂
Rubio果張放慢埋當多一張

左腳連行兩步都無走咁以後單腳係咁跳都得啦

你又話得一張既

你不如睇完球例先出黎9up啦

佢呢球係有走步 但唔係因為左腳連行兩步
而係佢左腳第一跳之後淩空已經收左波
第二下左腳係step 1 之後再行多兩步先走
如果佢第二下左腳落左地後先收波 果步係step 0
再行多兩步係合法的

第一下踏前果步的確唔計，但收完波果下右腳已經係重心腳，跟住重心腳離地左腳先收埋黎跳，佢唯一嘅選擇就係fade away，再落返地行幾多步都係走啦，都已經唔計佢前後腳落地

諗起上個post話manu>harden

呢球應該冇走 佢第1下stepback完左先收波
可以再stepback多次

其實curry / KI都係做過呢啲步法 只係harden用既次數係佢地幾倍

反正一世無冠
是撚但啦

Fade-away?

解黎聽下呢下點走法

呢球100%走 完啦好嘛

收皮啦

登登有雞上年champ左啦

kobe

球例都未撚識屌人走步
haters萬歲

收波同時掂地隻腳唔係重心腳 係step 0
之後果步先係, 即係step 1 (即係左腳)
之後再stepback 重心腳(左腳)離地再落地先出手就走步

如果最後stepback同步落地 / 右腳單腳騎射就唔係走步
NBA report有講

真理性討論 收波果下之後 左腳踩三分線第一步 右腳落地第二步 右腳冇郁之下左腳收番去 當唔當一步? 之後即刻抽起射

James Harden NBA Stats:
Field Goal Attempts - 1052, 1st in the league
Field Goal Attempts - 463/1052 (44%), 90th in the league
Free Throw Attempts - 523, 1st in the league, with 405 more free throws than the 2nd place Joel Embiid (FTA 178)

射球次數排第一，命中率排第90位.
罰球數目領導群雄，比第二位Joel Embiid多近三倍.

係唔係真係勁，自己決定。

Kobe獨食，LBJ走步，Curry手感仔，Harden要犯

Harden都會有fans

繼二十世紀，司機既金雞獨立，曼巴既fade away ，鬼切既歐洲步等無解既招牌技能後，又一出現哈登既step back

hater: 咁多字，唔睇了

又9吹，您個stat邊度嚟呀，我呢個espn既，
點撚樣差400球呀屌你老母

個數點計

其實收波果步真係好灰色地帶，仲要咁短暫咁多遮掩，睇慢鏡playback都要數，球證即場捉唔到真係唔出奇，不嬲落場流暢唔係好虧張球證都會繼續

佢係可以淨係用罰球都拎到得分王

根本智障到極 nba要造個咁嘅神出嚟

呢幾場根本最少有2/5係罰球

仲有double step back 佢做就冇吹 curry做就吹 curry都舉起13嚟串啲球證

另外送上片段

應該當 因為係淩空收左波 左腳先落地, 呢刻左腳係Step1, 重心腳
所以佢再stepback 右腳係step 2, 重心腳(左腳)亦已離地
重心腳離地後再落地前 粒波需要離手,否則就係走步

但如果佢係左腳先落地, 然後再收波
咁左腳唔係重心腳, 只係step 0
之後既stepback下一步, 右腳先係重心腳(step 1)
佢再收番左腳番黎係冇問題 企定定唔射都唔會係走步

有錯請指點

笑撚死Harden場均11罰
如果多過第二名三倍咁第二名咪得一場3罰

睇下慢鏡 就知curry果球好明顯走步 唔好盲撑

可以係咁講 因為成個過程唔夠一秒

岩呀 睇佢打波睇到燥
黑哨黑到咁明顯

頂級SG唔係退休就老曬
NBA咪搵Harden呢D 3,4線球員上位造神
不過觀眾唔受落

家陣多haters會扣返佢錢咩
咪玩啦ching
唔係加減數黎

走步王

多三倍都作得出

條友係咪真係弱智，自己決定

依家d haters 水平

咁你諗下有乜理由要捧佢先喇
佢罰球又唔係第一日多
係近排出手數大增連埋罰球數多先係度嘈
其實一直以來都係佔3分1左右既比例冇變

仲未有haters 入黎博

駁

再對比KT 10連3 0FT 44分真係強烈對比

見到d 憎哈登既人不停話.哈登罰球多.佐敦都無乜罰球
其實你真係印象流.無論係戰神.波神.同哈登都係罰球差唔多
統計nba10個得分王記錄
一般認為，NBA和ABA合併之前是所謂的遠古時代，球隊少，數據水分比較大。 1976年ABA和NBA合併之後，基本算是現代籃球了。

哈登目前場均36.3分，已經是ABA和NBA合併之後的歷史第二高分，僅次於喬丹。

以下是歷史前十的單賽季場均得分。

佐敦（86-87賽季) : 37.1分（27.8次出手）
哈登（18-19賽季) : 36.3分（23.9次出手）
高比（05-06賽季) : 35.4分（27.2次出手）
佐敦（87-88賽季) : 35.0分（24.4次出手）
佐敦（89-90賽季) : 33.6分（24.0次出手）
冰人（79-80賽季) : 33.1分（24.9次出手）
iverson (05-06賽季) : 33.0分 (25.3次出手)
伯納德-金(唔識 (84-85) : 32.9分（23.7次出手）
佐敦（92-93賽季) : 32.6分（25.7次出手）
佐敦（88-89賽季) : 32.5分（22.2次出手）

前十里面：
場均出場時間最多的是05-06賽季的戰神iverson，出場時間達到43.1分鐘
場均出場時間最少的是本賽季的哈登，出場時間是37.3分鐘

真實投籃命中率前三是本賽季的哈登(62.2%)，88-89的佐敦(61.4%)，89-90的佐敦(60.6%)
真實投籃命中率倒數前三是05-06的iverson(54.3%)，05-06的高比(55.9%)，86-87佐敦(56.2%)

命中數最少的是本賽季的哈登，每場只進了10.5球。bird得33.1分需要命中13.1球。

場均獲得罰球次數前三的是86-87的佐敦(11.9次)，本賽季的佐敦(11.9次)，05-06iverson(11.5次)。

其實係真正見證緊一個神人又再出現
你可以話哈登點解多罰球.但其實波神.戰神一樣多
當然你可以話年代唔同.以往防守硬d.其他人起呢個年代
40.50分食生菜.但事實係只有佐敦做到

哈登基本上破晒所有記錄
1、連續21場比賽砍下30+，現役第一，獨享歷史第五！
2、生涯第66次砍下40+，追平韋斯特，並列歷史第十位！
3、職業生涯第14次50+，追平里克-巴里並列歷史第五！
4、單賽季第5次砍下50+，創個人生涯新高！
5、 61分追平科比在麥迪遜廣場花園最高的分，也刷新了個人生涯得分記錄！
6、5場比賽261分，沒有1分來自隊友助攻！
7、哈登成為NBA歷史上首位單場至少出手20次三分&20次罰球的球員！
8、61分是哈登職業生涯第二次至少砍下60分，現役第一！
9、61分也是本賽季聯盟最高分！
10、成為繼2000年奧尼爾後，首位單場拿下60分15籃板的球員！
11、61分也是火箭隊史最高分！
12、自1963年1月張伯倫之後，第一個單月55+場次超過三次的球員！
13、歷史上第一位單場得到60分+15板+5斷的球員！
14、哈登單賽季第3次砍下55+，刷新現役球員紀錄 ，科比後首人、歷史第五人！
15、哈登和喬丹是僅有的兩個拿到60+分15籃板的後衛！
16、哈登40+、45+、50+、55+、60+次數現役排名均獨享第一！

KT有4粒星磅住淨係射3分就得就真係大對比喇
你試下兩個交換隊 harden淨係需要走位射3分佢都做到
KT冇左curry/KD要靠自己擔大旗 佢拎得多過30分都話佢勁

控波都唔掂 點帶隊

如果用你呢套去run nba一隊波既business就死得啦
搵到錢既人都問有乜理由要去捧
仲話haters多過fans=倒自己米
屌唔通每有一個hater就會入nba store燒佢一件波衫咩
如果咁計就真係負數 倒自己米啦

以往既人起手係為 and one
佢係為左ft 而起手
咁既打法 我真係欣賞唔落

harden咁勁有幾多個冠軍

1 for 17

有無睇上年箭打湧game7 哈登比人黑左幾多球三分打手

唔係隊波傷咁多人， 哈登都唔會打到咁， 希望佢俾人chur乾前， CP3 要出番黎等佢休息番幾場.

西岸今年好癲， 輸兩三場波都好大件事.
入到季後賽，判決又會有改變， 呢個有睇上年季後賽就知， 到時哈登會點改變自己呢？

我覺得今年一係箭一係湖人會阻止到勇士， 唔覺得勇士會3連到.

湖人仲爭啲喎
公鹿反而仲有啲可能 成班體能怪

while curry射3 4球罰球拎4 50分...

上年箭最接近架啦 今年收皮啦
就算西決 再係箭對湧 CP3 打得足7場先算啦
季季都豆腐人咁

照你咁計先死得
Curry連續幾年球衣銷量第一Harden前十都唔知有冇，點解唔捧curry要捧Harden，點計都前者有商業價值啲，更加唔使連勇士湖人Fans多火箭幾多

仲有場場比賽都直播，如果真公然捧Harden公信力容乜易冇哂，仲未計NBA有賭盤，真係唔撚驚俾人告？

契仔想贏親生仔

印象流 笑死人

超過FTA 10 既球季 HARDEN 有6次
你地估下JORDAN 15年生涯 + KOBE 20年生涯 加埋有幾次

最撚憎睇火箭

Cp3條無品怪加個射親波隻腳落地45度扮畀人zip腳狗

聯署要求nba取消罰球

佢要咁講 你唔比佢講咩

Kobe 幾時係波神

呢球我都有睇到 誇張 明顯佢自己跳去人地到

哈登點勁有無買犯都好， 一世都唔會champ到
呢幾年warriors攞曬
之後就到celtics nuggets lakers
一老無速度就退得休

haters: 我唔理, 1分雨, 你睇埋我果份

追下post 溫下書了解下球例先吧

FG 17/38 命中率叫低?

manu harden互換情景自己諗吓會點囉
Harden搭duncan parker好似會champ唔到
manu比足咁多球權又咁識draw foul放喺依家應該就算郁啲比人double team triple team都可以輕鬆做到harden依啲得分紀錄

今日唔計罰球真實命中率都過5成
咁都低命中率

認真啦 harden睇佢依家打法
今季實有場8 90分
入10球左右3分就夠 黎個加時應該穩7 80
Harden 開季如果咁打場均應該45分
Jordon 37分對harden 黎講無挑戰性
非hater 講事實
今年5星勇都危危地 比harden draw返3 4個落場就收皮

唔算，上次球王鳩比喺Madison Square Garden拎61分咪又係20個罰球

Haters幾時都有架啦, 高比獨食, 占士蟹步FOJ, KD蛇仔, Curry手感推波73-9(亞軍), 某程度上哈登而家咁多haters已經證明佢上到同上面幾位同級. 哈登fans更加無必要同班haters嘈, 盲反個d根本都唔知睇左幾場波, 可能淨係睇過幾分鐘youtube甚至兩張gif就可以反 我唔係哈登fans但我選擇今季睇多幾場火箭, 因為咁有爆發力既得分真係十年一見, 對上一次已經係高比0506

哈登淨係識draw foul
無組織無籃板

諗起都想射

Manu

今場25罰中22就打爆對面
淨低果39分應該係聯盟私人醒比佢

咪話左無人敢守佢囉

Haters撚會咁得閒睇人地專業解說咩，有句話講得好「你永遠叫唔醒一班扮訓既人」

點解講到咁容易 其他人做唔到 ？
curry 都做唔到
當個個都做唔到而佢做到 咁算唔算係實力嘅一種？

咁梁生貪污5000萬無被人告無入法院
真係得當佢做到而個個都做唔到
咁算係實力嘅一種?即係你認同梁生好有實力?

明明件事係錯嘅都講話啱

可能d haters話harden要學k Thompson咁10/11既三分命中先可以接受到掛，不過ching可以計計如果harden今場三分有淫k咁既命中可以有幾分?

9up都自量下啦

哈登無組織
上年係助攻王黎

上年助攻王係我龜喎

佢呢6埸.50.54.57.58.到今日61
都仲會有傻仔覺得好易
你可能一埸爆speed去到70分
但無可能埸埸都50幾得分
佢呢個月平均得分45

班傻仔會話其實好易

上年得分王
上上年助攻王

前年先啱

應該80

佢吓吓自己插廿秒花再step back三分都90%命中仲洗打

佢果種插花係節奏
就算你估到.佢都入比你睇

反而佢既2分波.上到去62%.歷史最高

唔止，三分有淫k個命中率，超過100分不是夢

佢插花係不斷調動對面既重心
對面一下跟唔到就Step back 3/剷籃
佢節奏又難捉，就咁一對一而家NBA真係冇人守到佢

波哥D罰球命中率仲低過ONEAL

認真MODE答一答你呢個hater

你既point係
梁生貪污5千萬 -> 得佢做到又冇被人告 -> 等於有實力? ->明明件事係錯既都話講話啱

所以你實力既定義係 -> 得佢1個人做到又點, 件事係錯既 - >冇實力

問題在於 , 有實力既定義係咩先? 姐係個個跑得快, 得佢一個跑得慢, 跑得慢果個緊係勁d.

一般人對打波實力勁既定義 : 得分高咪實力勁 (你可以有你既觀點)

但!
而家有實力係咪要同事件對與錯關勾? 即係 佢有能力呃1千億返黎, 但呢件事係本質係錯, 所以佢冇實力?

實力 就係 實力

實力 係冇分 錯與對 , 但可以有分 欣唔欣賞

再套返黎harden呢個例子到
佢係NBA定落黎既rules到玩, 如果犯左某條rules, 自然會被人吹犯規, 相反, 佢利用NBA定落黎既rules去打波, 跟住被人話罰球多, 冇實力.

借問聲,

Harden今次衰十一定衰貪污? 再講明d, Harden 犯左NBA邊條rules令佢場場咁多罰球黑尻你憎??

Hater gonna hate

再post多次收一收班hater皮

你可以話佢現階段唔可以證明到d乜
但事實上哈登係真係季前賽超左高比
直追緊波神
仲有波神都係不停囉得分王之後
就愈黎愈恐怖

哈登係真正一年比一年恐怖

Hater會話 5.6TO

隊隊都搵好多方法去守佢
再加上佢長期持波
而唔係好似高比咁等波起手
佢其實消耗體力極大
又要做比隊友.又要搶藍版
仲要得分
依家見到一種現象
對付佢單人係無可能守到
雙人都唔得.有時要早段打全埸緊逼黎守佢

都on9
哈登係雙能衛
控球同得分都差唔多一個人做晒
埸埸比人咁守點會唔to

fake ，fade away 1 on 1之神

Nba 容許收球偷半步 但harden 啲step back 點睇都係郁3次重心腳 冇走步？

其實咖哩以前都有做過
只不過睇得出哈登係有突登去練呢種步法而咖哩冇
所以咖哩果啲先唔流暢容易走步

因為一球走步入左3分冇吹就拎到連續6場另外果300分冇晒公信力
真係慘

搵下d hater應下我啦

你都識講國際賽防守廢過NBA啦....守唔住犯規咪多d 囉
根本冇得比，你拎FIBA 黎講本身就係on9

追下post就明 了解下球例咩係zero step 先
好明顯你對重心腳既定義錯晒

唔洗計usage%?
同埋打曬成季再比啦

睇你啲留言已經唔想覆你
Pippen, ‘They allow him to travel.’

你就on撚9
咁其他球員呢？又唔見罰球有佢咁多

無限開火權+金身 攞高分無咩好吹奏
Kobe last game都俾人餵到60分啦

係呀，你仲未諗到點解其他人冇咁多?
得佢係咁打囉

你咁講 波神都係無限開火權

剩返35埸
無無意外佢都會破到
因為一埸30分佢太易

我從來冇話佢點打，我淨係駁緊啲人話NBA特登俾金身黎捧佢

史上得分王有邊個唔係無限開火權

haters 要幾on9有幾on9

無錯.好似同緊個低能仔傾計咁

Klay c&s
Harden dribble step back
兩種打法黎冇得比較
掉轉叫大家跟對方打法都唔會有依家咁勁
Curry就自走炮同c&s之間平衡

緊係啦 白紙黑字既rule唔去睇
睇完又唔識 駁唔到點覆
而家FIBA規則都跟埋呢套仲想點 你咪繼續停留係自己套籃球規則到自high
低質hater淨係識9up 你可以拎條rule出黎話我知有咩錯 等我學下野都好
放句名人講既野但冇內容都唔知做乜9

是但你啦
Harden fans 眾人皆醉你獨醒
慢慢繼續圍爐取暖啦0冠球王哈

輸波好似booker咁就冇證明
贏波既話就係成功
正如westbrook, 佢三雙係幫到隊波贏有咩好屌

仆你個街, 要我自推, d hater 呢?

無知真可怕

唔洗咁言自己
唔介意出黎挑場比你double step back又點話

是但啦 堆haters咁低質又無知 點駁
睇咁耐得上面一個理智少少 係反佢球風唔係9up走步

佢地連片都唔睇
有咩好講
我真係睇唔到哈登真係下下走步

算把啦ching
2013年ivering都已經用過呢類step back
2019年重要人feed埋口去解咩叫zero step or gather step就知佢睇波去到咩level la

柒左就潛啦

仲想攞尾彩

智障仔.睇下片啦

你要下下針對幾下我無得講
但呢d動作你點睇到佢走步呀

放棄了 教唔掂
不過佢啲買犯打法的確唔討好係真

痴線咁都唔叫有實力？ 唔理佢品德份人如何
佢underdog 由一個草根基層 𤏪到政府最高權力個位 係呀你地連燈仔日日打飛機嘅政府工啊 佢𤏪到最高人工最高權力嗰個啊
係私人機構上 佢乜嘢都冇做過人哋都要買佢怕 比5000萬賄賂佢 你去乞5千萬精蟲都冇呀

你話佢擦鞋佢擦到有建築師資格 有公司 有最少成幾千萬身家 咁都唔叫實力嘅一種？

咪撚係 如果係你 餵比你都拎唔到啦

居然有人話會因為佢有無限開火權
d智商真係大開眼界
其實無睇過波真係唔好出聲
一講出黎都比人屌
無謂降低自己智商

又講得幾好 又真係幾有實力 你做唔做到呀連登仔?

利申: 唔欣賞

連登仔最鍾意講果句其實唔難lo
人人無限開火權人人就做到
所以有時睇到d連登仔個腦都好似未開發咁

佢識用個規舉 希望佢playoff唔好又熄火
利申箭迷

先不講打波邊個勁，大家睇波理性討論關打波撚事？
又要跑得快過馬先可以評馬？

我地不停俾stat 同影片去support
haters就一句主觀話係乜就係乜
屌唒你地老母啦垃圾

唔係要強迫所有人鍾意登仔
你地可以討厭佢，但唔該唔好亂9咁屈人

我就睇唔出追捧harden有幾圍爐囉
波波上季定前季先講過佢不會睇nba，除非有登仔比賽先會睇
espn tnt 大把專家吹捧登仔，就算兩年前佢拎唔到大把人替佢不值(佢打法係火箭季季都係咁上下)
之前佢絕殺勇士大把球星post twitter 叫amazing

會唔會係您地垃圾太井底之娃，人講就信

我都唔係harden迷
我係迷Nash + MDA
但無可否認harden既skills對iso進攻真係好有參考價值
從來唔會比較harden超越xxx
只係睇唔過眼D未熟書就話哈step back走步or買犯論

好撚痛啊師傅

我想講支那仔幾憎佢都好
都會話佢好撚勁.而唔係一味玩幾多罰球
我連數據都放埋出黎.又唔係要你認同
而係戰神.波神同哈登一樣多罰球

口口聲聲話支那人未進化
由呢個post去睇.支那人睇野
仲有時清楚過連登仔

登子平均一場射13個3分波真係好撚誇張

佢有心搏你foul根本籃球太保護進攻球員有人搏好易

draw foul都係一種技術

但老實講harden真係冇乜美感
同kobe個d draw foul簡直係唔同次元

咁係火箭個戰術係咁
埸埸都係射3分
所以哈登咪要開發step back 3出黎

佢2分真實命中率去到62%..
2分都好屈機

反而好多台狗都係盲既

以呢個走勢
登子9成9破單季入3分紀錄

好想佢今季拎到MVP

台狗都唔多睇nba
反而支那仔有個專門傾nba既論壇
香港都冇
有時幾憎人地都好
人地有d野係做得好好
我都好憎支那仔
但人地睇nba仲清楚過好多香港人

至少支那仔唔會講屌
人地無限開火權.屌人地無限foul
屌人地3分走步

都on撚9

除非傷.如果唔係都好大機

暫時黎講好似柒碌人早排果場守佢最有效 輪流搵人招呼佢
其實一路以黎都有個迷思 如果其中一個on fire 直程唔守佢等佢攞到夠 斷估佢都有攰既一刻掛 到時班隊友都冇晒手感

76人你有個大帝就守到
其他就
佢體能係無james咁顛.但佢既爭勝好勝性
唔差得james
佢咁多foul因為佢下下鏟入去都極具侵略性
你唔守佢.佢就3分射爆你
佢最恐怖係俾佢手風順到無極限.你點守都守唔到

另外因為佢難守既原因
係因為佢長期控波
依家係因為無隊友
佢有隊友之後.你就唔敢夠輪流派人守佢
佢可以助攻比卡佩拉戈登

而家係冇波冇capela先咁玩到
打76個場都3節37，係隊友齊齊熄火加embiid進攻雞姦先輸

唔通真係要搵保雲出山先守到

任何打得nba既都唔會話完全stop到
講效率黎講柒碌果場幾有策略 搵幾個輪佢

保登或者阿達斯

保雲或者世界和平

同佢硬對硬.鬥出陰招

3節12/26個命中仲高過avg
係有brewer同佢玩野d gif可以笑下

老老實實嗰場有Capela成件事真係會唔同曬

唔計批爭果次 和平哥守呢類大隻型既guard/forward係有佢一套

佢依個打法去到playoff咪收皮囉
吹罰嚴左 又要係咁剷籃搞到冇乜體力

好難講
到cp3出後.佢就要留力
季後賽係會吹得嚴d
但仍都係1on1既games
除左勇士係打較難打外

個策略係isolate左佢自己一個打 唔俾佢組織
都係果句 冇可完全stop

我唔敢會唔會win先
但至少大帝唔能夠專守哈登
卡佩拉可以起哈登身上
好易囉到分.無可以唔守卡佩拉

火箭其他人唔少空位任射，成日輕鬆炒

原來哈登只係一個得分勁都仲可以守
仲恐怖既係佢連組織都好強
無可以搵2.3個去睇住佢.即係送分比隊友

如果哈登只係一個得分勁都仲可以守
最恐怖既係佢連組織都好強
無可能搵2.3個去睇住佢.即係送分比火箭隊友
d空位就會好多

近來防得好我覺得應該吹奏公鹿個場

無可否認佢一定係勁， 但希望佢今季唔好好似上季咁季後賽隱形

請問喱招咩名堂

絕對係教學級
但只限哈登單核mode

Draw foul都唔比

要好似埸埸curry咁射3分都得

NBA／巴克利：哈登是史上最難防守的球員
火箭「大鬍子」James Harden(哈登)在昨日的比賽投進9顆三分球、狂砍45分，率領火箭以127:113擊敗塞爾提克。賽後在節目裡，NBA名宿、知名籃球評論員「巴爵士」Charles Barkley(巴克利)表示，Harden可能是有史以來最難防守的球員。

「我之前說過這個，Kenny(Smith)上周跟我聊過。」Barkley如此說道，「我這麼說不是不尊重Jordan(Michael)、Kobe(Bryant)、Bernard King或者冰人(George Gervin)，在當今聯盟的吹罰規則下，這個傢伙也許是NBA中最無法防守的球員。」

Barkley說,「他可以後撤步出手三分，他可以利用掩護過掉你，你無法用手碰他，你不能跟他有身體接觸，他的打法完美適合當今的比賽。」

過去不少人都曾經批評過Harden「買犯」的打法，Barkley雖然對此也頗有微詞，但是仍舊認為前者的確適應了這個時代的吹罰，並且以此調整出最適合的打法。

連巴克利個口嘴怪.都話佢係歷史最難守

都唔明有乜好睇 場場剩係睇佢射罰波都睇到悶

睇數字係勁
但佢高得分只睇到兩樣野
１）對手冇可能守到佢，因為掂下就foul
２）隊波佢玩哂，唔講其他，睇下佢出手次數，連埋罰球一場出手四十幾次
以上兩點足以令一個average player拎40分已經唔難，手感好Ｄ已經拎到50分
如果你問我佢同Kobe比，我服邊個多D
諗都唔洗諗一定係Kobe
Harden比我感覺只係拎哂波黎射黎舞既draw foul高手
睇下佢受助攻率就知佢係咩球員
計命中率同得分手段都唔係一流
好彩佢今日破唔到Melo MSG既得分record，因為佢完全唔值
另外想火箭快D收皮，對呢隊波冇一個有好感

你又搵黎講
kobe就唔係無限開火權?
你呢d真係笑話黎
kobe係有人都唔傳.比人話獨
而哈登係成隊波既大腦
既能進攻亦能助攻
佢前年係助攻王黎?邊忽佢只係囉晒波黎射?

依家佢要爆speed係因為無隊友
全部傷出.但好明顯佢今年
真係進步左好多.特別係1on1
手段太多.導致你根本守唔到
佢又識博foul.對手又易打中佢手

唔該睇下哈登d記錄先.高比係真係射手
哈登係雙能衛.唔只局限起囉分
佢係carry成隊波

無EG最尾球三分
入61分都要輸波啦

睇佢打咁多字，原來都係bullshit

佢應該無睇波，傷左咁多隊友想唔拎哂d波黎打都唔得啦

(1) 有無諗過點解其他球星做唔到呢個效果，因為守harden好多時都要放定手出嚟，否則佢一step back你無可能跟到，手都未舉佢已經拉開左空間射埋
咁你又要搏舉定手干擾佢，佢一抽起有接觸一定係clear foul，原理同上兩季佢draw過pick foul一樣，點解守波要放定隻手去pick個人度俾佢draw到，就係因為希望留位俾自己跟到唔好switch,一轉人底守harden一定係撚狗下場，好啦到nba專登為佢set rules ,佢咪再改善自己打法

(2)睇下資料先啦，唔係咁多傷兵佢會咁打？佢不知幾想cp接力

你仲要用kobe做例，kobe未有gasol時出手唔會少得過而家被逼單核既harden囉，佢嗰時一樣俾人屌

求haters論點對駁，又無視只會顯得你地幾垃圾

由佢前年11.9助攻王
到上年得分王.都仲keep住埸均9
到今年埸均8都可以話佢只係識囉晒d波黎射
真係笑到pat pat聲

連一個係射手.一係個能助攻能囉分
都唔識分.你話連登仔係咪有d係智障..
哈登最難守係因為佢唔止得分呢樣野
係連助攻.藍板都得

重心腳得兩步 無犯規

咁牙龜>>>>牙登

haters gonna hate
基本上登子已經係史上最全能嘅籃球員

好慘 助攻幾多次都會比人話獨食
大佬 助攻王都攞過

牙龜果堆係刷數據
同埋牙龜得分無做到哈登咁恐怖
佢可以刷數據刷到埸埸三雙
而哈登一樣做到.但無牙龜咁顛

仲講緊呢球 係100%走 完啦好嘛

佢step back行撚到半場線都唔會吹走步

所以睇到佢打咁大段野
原來係自己都唔識分咩叫射手
高比果種就係射手.但佢無james
哈登果種做到助攻出黎既得分後衛
而哈登係控球得分都係全能

Klay個d先叫射手 shooter =/= scorer

場均起手40幾次嘅助攻王，其他球員得一隻手定殘廢㗎？waive撚晒佢啦

高比都係.佢準時無人頂到
你叫高比做助攻.佢屌到你傻

樓上個論點睇完都覺得老尷

Sor指#392

哈登係一個人carry成隊波
而係佢將個波分返出去比隊友起手
cp3同哈登有時會大家互相休息
另一個去carry埸波
簡單黎講哈登就係拿殊.傑特果類

但哈登比nash更變態既係
佢唔止助攻比隊友
連得分都係勁到爆炸

MJ如果係到打 場均 60都有

宜家掂到少少又FOUL 掂唔到又FOUL
以前JORDAN果種犯規都照入你睇得好爽

有睇開火箭LIVE都知HARDEN 一接波 3個射手企係到 底上黎PICK 完
咁樣打緊係蛋ASSIST 人地研究HARDEN 單打率係其他隊最高 用力單打

啱呀 Jordan場均37.1分果季都場均12個罰球場場剩係睇佢罰波都睇到悶

2006賽季，科比場均35.4分，出手27.2次/場，罰球10.2次/場，投籃45%，三分球35%，罰球84.98%，真實命中率55.9%，場均時間41分鐘
2019賽季，哈登場均35.7分，出手23.6次/場，罰球10.6次/場，投籃44%，三分球38%，罰球85.62%，真實命中率62.2%，場均時間37分鐘

睇黎高比都係射到飽

點計都好，Harden 呢幾場真係歷史級嘅得分表現。不過真心建議唔好咁快吹奏住。

仲有三十幾場，得分係咪仲可以維持到係一個問題。完季仲維持到先講超唔超越到Jordan、Kobe 啦

Again, 歷史大把得分高手，係帶領到隊波贏冠軍先叫球王。

2006賽季，科比場均35.4分，出手27.2次/場，罰球10.2次/場，投籃45%，三分球35%，罰球84.98%，真實命中率55.9%，場均時間41分鐘
2019賽季，哈登場均35.7分，出手23.6次/場，罰球11.6次/場，投籃44%，三分球38%，罰球85.62%，真實命中率62.2%，場均時間37分鐘

高比一樣多 所以埸埸都睇到悶

我只可以話哈登依家係nba最勁果個
我只想講有生之年竟然可以睇到有人差唔多
接近破偶像波神既記錄

其實破硬37.1分

post 多次比hater睇

見到d 憎哈登既人不停話.哈登罰球多.佐敦都無乜罰球
其實你真係印象流.無論係戰神.波神.同哈登都係罰球差唔多
統計nba10個得分王記錄
一般認為，NBA和ABA合併之前是所謂的遠古時代，球隊少，數據水分比較大。 1976年ABA和NBA合併之後，基本算是現代籃球了。

哈登目前場均36.3分，已經是ABA和NBA合併之後的歷史第二高分，僅次於喬丹。

以下是歷史前十的單賽季場均得分。

佐敦（86-87賽季) : 37.1分（27.8次出手）
哈登（18-19賽季) : 36.3分（23.9次出手）
高比（05-06賽季) : 35.4分（27.2次出手）
佐敦（87-88賽季) : 35.0分（24.4次出手）
佐敦（89-90賽季) : 33.6分（24.0次出手）
冰人（79-80賽季) : 33.1分（24.9次出手）
iverson (05-06賽季) : 33.0分 (25.3次出手)
伯納德-金(唔識 (84-85) : 32.9分（23.7次出手）
佐敦（92-93賽季) : 32.6分（25.7次出手）
佐敦（88-89賽季) : 32.5分（22.2次出手）

前十里面：
場均出場時間最多的是05-06賽季的戰神iverson，出場時間達到43.1分鐘
場均出場時間最少的是本賽季的哈登，出場時間是37.3分鐘

真實投籃命中率前三是本賽季的哈登(62.2%)，88-89的佐敦(61.4%)，89-90的佐敦(60.6%)
真實投籃命中率倒數前三是05-06的iverson(54.3%)，05-06的高比(55.9%)，86-87佐敦(56.2%)

命中數最少的是本賽季的哈登，每場只進了10.5球。bird得33.1分需要命中13.1球。

場均獲得罰球次數前三的是86-87的佐敦(11.9次)，本賽季的佐敦(11.9次)，05-06iverson(11.5次)。

其實係真正見證緊一個神人又再出現
你可以話哈登點解多罰球.但其實波神.戰神一樣多
當然你可以話年代唔同.以往防守硬d.其他人起呢個年代
40.50分食生菜.但事實係只有佐敦做到

哈登基本上破晒所有記錄
1、連續21場比賽砍下30+，現役第一，獨享歷史第五！
2、生涯第66次砍下40+，追平韋斯特，並列歷史第十位！
3、職業生涯第14次50+，追平里克-巴里並列歷史第五！
4、單賽季第5次砍下50+，創個人生涯新高！
5、 61分追平科比在麥迪遜廣場花園最高的分，也刷新了個人生涯得分記錄！
6、5場比賽261分，沒有1分來自隊友助攻！
7、哈登成為NBA歷史上首位單場至少出手20次三分&20次罰球的球員！
8、61分是哈登職業生涯第二次至少砍下60分，現役第一！
9、61分也是本賽季聯盟最高分！
10、成為繼2000年奧尼爾後，首位單場拿下60分15籃板的球員！
11、61分也是火箭隊史最高分！
12、自1963年1月張伯倫之後，第一個單月55+場次超過三次的球員！
13、歷史上第一位單場得到60分+15板+5斷的球員！
14、哈登單賽季第3次砍下55+，刷新現役球員紀錄 ，科比後首人、歷史第五人！
15、哈登和喬丹是僅有的兩個拿到60+分15籃板的後衛！
16、哈登40+、45+、50+、55+、60+次數現役排名均獨享第一！

Harden has a history of disappearing in big
Moments.

希望JH 今年季後賽可以令大家跌眼鏡。

講多次，你偶像係波神定Harden? 我有啲分唔清

我由波神年代睇nba.依家係harden

有d難
差唔多要埸埸50分咁升

佢今年同上年明顯唔同
明顯進步左一個層次
係超難守

其實Harden Fans邊有覺得Harden超越咗kobe mj
成班haters係度打稻草人

都睇返使用率嘅，我諗KD、Curry、LBJ被迫要打單核，轉得分mode，都應該打到咁嘅成績。不過現役top5 一定有哈登分。

哈登有得揀，應該都想抖下
唔洗場場chur得咁盡

下下都post 張圖話得分高過kobe，咁都唔係話超越左？again，完季再下定論啦，cp3 出返，佢得分點都會減好多，真係唔一定破硬

咩叫 真實命中率

樓主幾時識打個場字

我post係想打殘班hater ja
不過咁.我相信佢應該會想破
nba得分歷史第一人wow
係起歷史留名
當然我更想佢囉到戒指
但對住勇士呢隊抱團.真係好難打

連登有得編輯咩?
有我改返

無 不過見你個個留言都錯

有時打字出得太快
無細心睇sorry

harden 嘅罰球同其他人嘅罰球唔同嘅係

以前啲明星級球員真係令到 defender 無晒辦法先要焗住 draw contact

harden 係，contact 無 draw，但自己 flop 搏 ft

一個係賺，一個係呃，唔關射幾多 ft 令場 game 變得幾悶，係個打法𨳊撚屎

垃圾單身矮足撚死返去現實世界打飛機啦
屌你老母

咪類似熱火個wade

撇除flop、double step back 同金身，有冇人覺得JH 啲crossover 好好J，啲節奏令人防不勝防，雖然冇Irving 咁華麗，但係好有效率。

講真，唔係話佢垃圾，不過依家好明顯進攻得分係易過以前好多，球例係為左吸引人睇改到好遍重進攻。唔好話mj年代 ，你睇下5年前啲比分幾可會過120。
harden 明星雞多罰球反而唔係咩，係以前整體上好多唔會叫的foul依家都鳩吹，其他人都有，只不過係佢draw到好多姐

講crossover .無人夠iverson華麗
佢講crossover係連埋個step back

有

Crossover黎講

Irving > Iverson啦

harden都垃圾 咁有邊個球星唔垃圾?

iverson套crossover
係扭到你跌低 型到爆

爭好遠喎大佬，wade 通常係預有身體碰撞，fake完挨身上，保持平衡下射波。呢啲係光明正大draw foul。

同掂到鬍鬚，跟住表情痛苦向後退嘅Harden 唔同，係兩個境界，Flop 嚟講，Harden 係名人堂史詩終極級別。

呢個真，iverson 自己都係啲訪問講過，irving、curry 嘅crossover 已經勁過佢，變化多好多

佢個隻幅度好大，如果唔係佢矮，好易比人偷波

牙榮d handling係去到人球合一境界
戰神都話佢呢方面超越左佢

你就肯定同harden就無身體接觸?
你留意下harden鏟入去隻手都高舉
細膩少少都吹

係咪覺得自己講呢d野好聰明？
你媽咪見到有無讚你叻

On 9得過你矮足撚入嚟幫手推post？ 成個地球得你班連登足撚笑籃球係玩具，仲喺度自我感覺良好，以為自己好撚型？

返去睇90分鐘，一球都唔入嘅垃圾比賽啦

講速度快同幅度大，就iverson 勁啲，不過AI 衰無左手，榮仔左右開弓，無死角上籃屈機啲。

罰球

唔洗啦 佢地已經縮番曬入老母個hi度

你見平時講笑果班都無入黎就知啦，係呢個傻鳩講笑當認真入黎亂屌

池中無魚蝦自大

如果講好睇jason williams
crossover都好睇

Kings 個期正到，NBA 最後一個and one 仔

harden 個D 係有contact
但好多都係佢主動插落人隻手 而唔係人地主動打落去
仲有重點係佢既比賽佢有contact就必foul 仲要一場十幾球
但對手就唔係...
standard 都唔同你玩撚埋佢

60+ 比較下

有幾多呀？逐球數黎睇睇

以前個d係人地mark唔到，所以格硬foul

依家哈登球球都係呃.....好似係

D垃圾籃球page永遠唔會出呢d post

我就一句

點解人地Kawhi同Paul George守到Harden而且極少犯規，而其他人唔得？有冇諗過係其他人防守廢？

暫時冇haters答到我

啲哈登粉絲質素真係
批評佢啲罰球太易有就話人hater
事實佢同kd亂掃亂衝博foul情況好嚴重
本身佢係勁但呢排啲得分水份真係高

2006賽季，科比場均35.4分，出手27.2次/場，罰球10.2次/場，投籃45%，三分球35%，罰球84.98%，真實命中率55.9%，場均時間41分鐘
2019賽季，哈登場均35.7分，出手23.6次/場，罰球11.6次/場，投籃44%，三分球38%，罰球85.62%，真實命中率62.2%，場均時間37分鐘

你點睇

kobe埸埸10個罰球wow
比hater講既著重博foul既只係多左高比1個?
有咩理由.kobe點會埸均10個一定係假既

無人夠膽回你既
一定係哈登最多
點知全部破60都係20以上

值得cap黎比買犯論人士睇

又唔係全部 都有好多20樓下FT60+既 基石係其中一位

至少都大部份
根本年代唔同無得去比較
依家防守係困難左.但唔代表依家
就係郁d就foul
我自己都有印象高比年代
都好易囉foul
你睇下奧尼爾同高比d罰球多到
佐敦年代就比較難draw foul

Jordan後期不知幾撚多明星雞

咁只限jordan
其他人就.鏟入去就有

咁只限jordan
其他人就
基本上jordan鏟入去就有

Double step back 3分技術 哈登獨有
Curry用呢招比人吹走步

笑死朕

啲人一陣就話冇人敢守一陣又屌Harden多罰球
咁點解唔守佢仲有罰球？

同埋好明顯對面場場唔知夾Harden幾多次，完全唔知所謂「冇人守」同「放佢射」係點黎。

仲有人話守佢一係就入唔係就有foul，咁我問你球證有冇球球last call，等睇到球波入唔入先吹雞？冇，基本上都係出手前，被侵犯嗰下已經吹咗。

一堆人講埋啲野基本上就係自相矛盾亂尻咁屈，而唔係咩「罰球太易有」既事，駁完佢地之後一係就扮睇唔到一係就串你0冠扯開話題。

呢啲人我叫佢地Haters已經好撚夠客氣，仲有大把難聽啲既稱呼。

個人能力好勁 撇除罰球都場均38分
但場場咁拎個波舞嚟舞去鳩射就唔好睇

屌你過去幾場入嘅波全部都冇被助攻
遲吓波叔出嚟睇吓佢係咪都係咁

其實d人話佢受助攻率低同獨食係咪唔知柒箭隊波個情況係點 定 戇鳩睇埋d 帶風向fb page

火箭基本上係用哈登同cp3黎發動進攻
其他人淨係角色球員黎 唔會幫你做到幾多野
而家成隊主力傷哂 得返佢一粒star 唔靠佢入波靠邊個？
你睇佢打波就知 佢第一二節通常會係咁餵波俾隊友
但佢d隊友 射到成pat屎咁 勁低命中率
佢自己拎返粒波黎打好正常姐？
而家廢老cp3傷撚埋 佢使用率高好正常喎

而家新例可以理解為走三步 step 0 唔同以前走兩步上籃啦

當你隊波成隊傷撚哂 你仲有咩時間諗點入波靚d 型d呀？贏多幾場入po算啦

你班連登仔打街場人地hi到你都叫哂foul啦

利申：佢打波係好撚悶 罰球+3分

你估佢想架咩，靠班隊友食得屎

老實講佢今場後半打得麻麻 但佢攞節奏變速對抗都好勁 而今場防守都交到貨

對我勇唔輸再講啦

因為防守一樣有明星雞 如果皇牌球員一開波就foul trouble 咁就唔好睇
所以球證比harden既明星雞會少啲

但你個前設有問題 就算有人守到harden而唔犯規唔代表harden冇金身保護

吹到，好心講之前都睇下人地係點守啦，同班二打鹿比根本係兩個層次，班二打鹿成日俾人呃咗重心跟唔到就搵隻手check住，唔draw你foul都對唔住自己

呢張係幾好笑既

籃板就講多左
佢被逼15籃板

佢呢場15籃板入面有6個進攻板

Suppose都唔應該係佢攞
可惜成隊箭冇左capela 其他人都係undersize (除左nene)
但nene老左守波又唔得

btw呢篇講得好好，想睇下Haters又有乜理由

我唔係hater黎架

我知
我唔係話你 語氣好明顯啦掛

梳鳩

台灣呢個論壇
真係好鬼難睇
d色

nvm
篇野值得睇，專業ref出黎解畫

用app會好啲

唔係球球都走，但都成日走

其實至少nba已經修左例
因為harden james呢堆買犯太勁
但都無harden方法.即係證明harden呢個做法
係真係foul

NBA 將實施”Zaza Pachulia Rule” 和 “James Harden Rule”

球證也會在新球季開始留意跳投者是否在一個向上跳的投射動作，來決定該跳投者被侵犯的時候能否被得到罰球。而在解釋這一條新例的時候，NBA 提及James Harden — 「(這新例)將會減少James Harden 的罰球機會，若他擺動他的手臂來製造身體接觸。」

James Harden 的這一類犯規，出現在進攻球員利用單擋之後迅速起手 — 這通常會令嘗試緊貼的防守者來不及把手拿開，以避免跟進攻球員的起手有碰撞。

在新例之下，球證會注意該球的次序。要獲判罰球機會，持球球員需要在身體碰撞發生前，已經處於投射的動作，而非處於收球的動作 — 例如是向籃切入時的收球動作。

除非你講到nba埸埸造馬
人地有新例唔比harden james買犯

其實nba本身都改左新例係專針對harden james.同以前鍾意買犯果堆

Harden Rules

主要有兩點

1. If a player has not yet gathered the ball when contact occurs, it’s a common
foul, not a shooting foul.

假如身體接觸時還沒有收球，那就是一個普通犯規而非出手犯規

簡單來說，就是以前很多球員拿翹的方式

被拉或是有肢體接觸的同時才做出出手動作

或是快掉球的時候做出手動作 (以前那種單手空投的XDDDD)

想辦法凹罰球

2. If refs determine that offensive player lunged into defender, or locked his
arm to create contact, they could assess offensive foul

這條像是裁判會去評估攻擊方式是否用利用入侵防守者領域的方式凹到罰球

以上兩點合起來很容易發生在擋人過後的情況

被擋的球員手舉高高同時沒有腳步退路，攻擊方跳投一定會碰到防守者的手

不過這兩條好像也對JH沒什麼影響

因為JH變速能力太強，手臂和下盤都太強壯，加上節奏以及臨場反應

你根本沒辦法毀掉他的出手動作讓犯規成為出手前的普通犯規

他運球也好，射程又全面，你不貼他就是被射滿臉，貼他不是被切入就是被買

但他視野不輸很多一線PG(不過傳球後重點是隊友能丟進去)

所以基本上Harden Rules最後反而限制其他拿翹的球員XDDDDD

就係你呢啲傻仔搞到街場宜家咁多o靚仔走步

又係你個on9仔

收聲啦
人地nba球證出黎現身說法

技窮

講緊你

樓主不如睇下真實名中率點計先拎出黎講
罰球多係對真實名中有利
佢FG%咁撚差 如果唔係體毛foul多罰球 佢真實名中點拉到上62%

命中*

比d point黎睇下 話我錯咪理性討論下 郁d就傻仔前傻仔後做咩先 下面有人留言話佢走步都一樣有理性討論
你見到覺得人走步咪同人講 一樣道理 唔係係人背後講一句 佢走步 又冇point證明自己講野係岩

想當初推Harden Rules幾多人話Harden收得皮

結果

郁啲就話體毛foul咁就唔使討論啦
你都認定咗係黑哨 仲有乜好講

我個point係：你係傻仔。

我為我嘅言論道歉，更正，佢冇走步

我真心覺得harden唔值得吹奏，無可否認佢傳射切係勁。但成日都係想博foul真係好撚柒
我覺得佢呢排攞咁高分有兩大原因。第一，一分雨刷分。第二，佢啲風格搞到人地唔想守佢。

我覺得你班人唔睇波就唔應該出聲
其實nba已經特別針對哈登
設左條哈登條例
就係防止哈登james果堆利用體毛黎買犯
但事實上.你呢條harden rules相反比哈登適應左
而其他人因為用呢種模式黎買犯就反而整死左佢地
所以唔好再on99.nba係有睇到個情況特登改例

唔想守唔想守到場場都要夾佢
然後唔想守又可以有一分雨刷到分
前後兩句已經矛盾咗啦ching

又一個唔睇波

起左底 真係有眼不識泰山 快d訓啦

其實佢黑人僧唔係因為多罰球射 而係佢好似成日特登去draw人foul果下黑人僧
你可以話mj kobe 都係好多罰球射 都會draw人foul
但一定唔係jh咁有心去裝你foul佢

之前湖人個josh hart守佢好似係足球禁區咁就知咩事啦

Btw佢裝到人foul佢係勁 不過呢種行為就不齒囉

咪話佢冇走步囉 認同返你又唔撚得

下次即接屌佢老母is ok

認真curry有harden嘅雞 場均50分不是夢，
因為冇人再敢咁樣鳩double team佢
佢唔識draw foul咩，同一球波吹curry走步 吹harden比人foul
其實冇咩好講
勇士太強大 聯盟唔想勇士太屈先nerf curry

同埋有咩矛盾，harden又唔係未試過主動去博foul

真係吹撚尻漲

先唔問你憑乜野將佢呢下防守當認真（佢得呢球，俾人食完就唔敢再玩野）

我問Josh Hart憑乜野係Harden先前淨係罰咗一球And1既時候就開始抗議？係抗議吖，定係持住領先夠大所以做挑釁動作？唔知你地睇乜波，定係睇到highlight有呢球就ff成件事，講到Hart好撚委屈咁，笑撚咗

你係咪on9到以為harden
既step back 3好易?
成個動作要流暢係好難
因為佢當中有偷步
第一步係zero.

唔好搞笑啦，你唔防佢放射放剷真係追住你打咩？人地講下當搞笑你當認真？

我都廢事理呢種Curry fans
Curry應該有既雞根本就冇少俾佢
又唔計下Harden一場剷幾球單打幾次
如果Curry咁既打法都有Harden咁多罰球就真係唔知玩乜喇

因為佢，火箭場場波都睇到好撚無癮，一d連續性都冇

根本就係啲人瘋狂loop幾張圖就當哂做每一球都係咁

唔撚睇下張圖幾撚耐之前 老實講好撚弱智

前年都應該係佢啦

火箭平均罰球排唔知第7定第8

印象派

關咩淨係之前淨係入咗一球and one咩事姐，harden都唔係淨呢場先開始俾人話啦，講真Hart未中過野咩，樓上都有圖啦。同埋無啦啦屈人咩冇睇波，真係cls

真係智障都無能
真係以為人人都用到佢招step back 3
要練個節奏同時要學埋zero步

真係咁委屈咪以後成場都咁樣守佢囉，皆大歡喜

咁你場場抗議就夠唔撚使打波架啦
9成人要抗議都係呢一場吹判好有問題先會做
嗰一場根本開始冇耐就黎 你仲要幫佢正當化
我真係唔信你有睇到呢場波

你求其睇佢打一場都會有呢種感覺

咁我勸你學下球例

d死忠扮睇唔到

你話佢食相差可以，但呢球Hart落手嗰下就已經吹得，同埋又搵返上年既，有冇少少創意？

Games with 20+ FTA:

Wilt - 89
Shaq - 36
Kobe - 21
Jerry West - 21
Dwayne Wade - 17
Lebron - 15
Harden - 15

關球例乜撚野事ja
而家唔係話佢d foul 錯 而係不齒呢種特鄧拎foul去得分既行為

你話隨便一場咁我就問你呢場
搵到邊幾球有呢種感覺？

curry表示我係13號鬍鬚佬 做咩吹我

對你都係

唔該睇下球例

真實命中不嬲on9但成日都有數據撚拎出黎講

jazz果球係走步.但之後果球係無
係zero步

比個精華你啦

即係你覺得上面夏登對jazz嗰球唔係走步？

利申：唔係夏登hater

jazz 果球係.但之後果球唔係
係zero step

唔夠？ 重有喎

個裁判揀嚟講解嗰球的確係冇走步

嘥氣啦
又話場場都有咁既感覺
而家又要搵呢種用成季幾年剪出黎既片
遊完一輪花園掌番自己嘴
笑死唔笑死？

仲要用15年既
陰公

你搵再多呢啲都冇用
你自己話每一場
係每一場
上面呢啲係唔知十幾二十場抽一個play
叫你搵今日呢場又唔搵
25球罰球都搵唔到咁撚渣架

所以唔係一般人用到
好似話curry果球都吹
都on9. curry果球明顯走到仆街
成個動作都唔係zero
step

所以哈登就係要節奏去阻止自己走步
呢個先係最難mark佢step back 3既地方

除左呢廢話 對d片有咩回應 咪就係佢成撚日都博foul 所以先咁黑人僧

ok 你要咁咬文嚼字既 我講錯
我更正反 佢係經常咁做

未拎冠軍之前都無咩好講

好波用段片去還harden一個公道
Foul就吹無foul無吹
唔想佢博到foul?就係將防守練到pg或者打公鹿果場教學咁，唔好foul佢咪無foul無罰球

經常係有幾經常？有數據統計？定係憑印象

我最開頭就係講緊啲人將佢draw foul誇張到去每一球都係咁，然後你就話求其睇佢一場都有呢種感覺，但叫你搵今日呢場又冇，25罰球，應該係幾唔錯既素材吖~

我唔覺得係我咬唔咬文嚼字lor，根本係你搬緊龍門

垃撚圾
留低負皮唔敢覆
摺撚柒埋啦廢j

jh勁在佢節奏好好 可以把握到最好時機變速鏟入去 係鏟入去果下快人一步 食左人地個範圍 你一落手果下 就好易打到佢
同佢招step back一樣 timing最重要 唔係個個人都做得到
佢搏foul係好有技巧同係實力既一種 又唔係黑哨
唔鍾意佢球風係ok 因為呢個係你睇法 但唔鍾意佢都唔好針住佢一兩球走步黎講 講到佢球球都會走步咁

以偏概全係大技黎
日撚日都放

咁多片po埋比你都證明唔到係經常？
我話佢多呢d 行為黑人僧 又冇話佢d foul 係錯
呢d行為又唔見你應下？

你呢幾條片加埋黎有幾個play？夠唔夠佢一場波既一半？然後呢幾條片跨咗幾季幾百場波？

我從來冇話佢唔draw foul，我係話緊嗰啲一有乜事就貼張圖，然後話佢球球都咁打既人好on9姐

因為林書豪之前係火箭既經歷?

唔夠架 不過數量之多就夠令人對佢有呢種觀感囉
歷史上咁多all-star 咁多得分王 點解係佢先咁多人話佢金身？ 一定有原因既

唔使因為潮流點諗就跟既
睇到乜就係乜
我就睇開火箭既
根本就唔撚係班on9吹到咁有摸毛哨、淨係想Draw foul同埋冇人敢守

要講原因咪因為唔睇波又唔抵得人地數據好罰球多囉 借題發揮 羊群心理 容乜易解釋

隱形？師兄，r u sure????1個star上季對4個star，先唔講GSW可以有針對性地防登仔，無記錯個round對勇士登仔場均30加，呢d叫隱形?發現太多人都人云亦云，形象流，harden 上季playoff根本打得唔差，係咪要佢一星打人地4星再拎埋ring先叫唔隱形呀?佢如果上季做到呢d就改口叫登神喇

Hart 太老實
俾著smart 哥,corey brewer 即係flop 之後哈登犯規

仲有怒射17中1

班登狗會話罰球都係人地有foul先有架

佢隻左腳退後都兩步啦 定你覺得同一隻腳郁幾步都唔計

呢球成隻手check咗係Harden隻左手上面啦wor
咁都有野拗？

就係睇到佢成日draw人foul 佢
借題都要有題架 平時唔係做得多呢d點會有人講呀
大把人數據好啦 但其他人冇呢個問題

佢今年罰球率係除咗新人年最低（你冇睇錯）
而今年真係肉酸draw foul既都冇
啲人搵親都係上季/前幾年既play
點解今年要嘈？咪因為今年數據爆哂囉
又唔見前幾年嘈成咁？
唔好當羊群好理智啦

就係黑人憎在咁樣draw囉
隻手擺喺到無郁你撞埋去到照draw到

你都on9如果咁樣防守冇問題既話人地正常起手又有乜問題？
事實上你係侵犯咗圓柱體打咗手wor
呢球佢連前跳都冇 就咁垂直出手
如果你下下check住都唔會有foul 咁對面係咪要避你隻手黎射波？
防守者自己用咗灰色地帶然後怪人draw你foul？咩玩法？

you got the point!

除左step back之外，仲有大回環，瞄住防守者隻手由下而上咁樣掃

其他人我唔知 不過我就不嬲都覺得佢係咁
至於你話搵親都前幾年既片 其實呢個就係原因點解d人會覺得佢狗 事出必有因 呢個就係佢既因
今年可能真係學你咁講佢數據爆灑先講 但原因就係佢上幾年咁打波
另一個角度就係前幾年又唔係好撚勁 講你都廢事啦 今年數據咁靚 d人咪拎返出黎講

btw其實我冇覺得佢唔勁 只係有d不齒佢咁樣draw既行為

手喺normal position
無arm extension
唔係defender initiating the contact

就算上到nba fb 都好多人話佢flopsssssa

JH:理撚得你總之你掂到我就唔得

之但係夏登對jazz嗰球都明顯走到仆街喎

我邊到有將佢合理化呢，我用呢個例子support 翻我話啲球員唔想守咁解
我聽住鏵哥講hart「做多咗啦」
不過算啦，你咪又會話我睇翻重播

哈登自己一個係勁，不過佢夾唔到隊友
之前幾年都有爭球權既新聞
某程度上佢高分，除左佢勁，亦係廢隊友逼成

又唔可以咁識 要球權係佢既打法黎姐

真係好撚貼切

防守者冇人權
得登放個波喺防守者手臂下面，先抽上黎射
咁都叫正常起手
咪同rip through move 一鳩樣

算啦，死忠唔會覺得有問題。人哋搵成幾個精華，加埋二三十個play，全部都有flop，佢就同你講你再多都無用，一定要場場有先係有問題。

冇睇錯，佢話你再多證據都冇用

咁真係大鑊，連登仔要證明harden 打法有問題，先要辭咗份工，日日睇火箭比賽，再逐個逐個play cap 底，分析返24個鐘先，cap 晒八十二場先好上嚟討論。係咪要咁呀，箭撚？

保雲Zaza 邊度矛呀？你有冇逐場馬刺、勇士嘅比賽cap 底先？佢哋係咪每場都攝腳先？

同樣邏輯，你聽到都覺得好笑啦？我係唔需要證明佢次次衰㗎，只要呢種有問題嘅打法出現超過20幾次，我都可以話係有問題啦係咪？

冷靜啲唔好盲撐，一個球員去到一個地步，球評、教練、球迷、球員都要開聲批評，覺得佢嘅打法有問題，唔通全部都係空穴來風？

好多人都曾經拎過60分，點解淨係得佢一個俾人屌？有冇反思過呢？

咁叫normal position
我理你乜normal position 你自己問自己呢球冇侵入圓柱體啦

明顯成咁

係Josh Hart 唔係啲球員

兩次都係湖人（前一次係LBJ對CP3）

隊隊都係咁守，唯獨你仲打緊領先就玩啲咁既野，你想叫我知咩事？擺到明係挑釁

cap埋圖俾你，自己評斷下係佢放個波係對面手下面定係對面on9啦
規則本身就係比較保護進攻者，第一日打波？

其實又好難講 上籃點都要extend 我覺得extend draw foul 係合理進攻手段 係前排出手格甩底下邊撬人就過份左

笑咗

上面就係因為佢話隨便睇一場都有感覺我先至叫佢搵，你諗下haters既立場係乜野先

我既觀點係「唔係好似haters講咁每一球都咁打，甚至搵幾場都冇呢種play」，你又要唔同意但又淨係識得搵啲舊到唔知點既highlight，有回應到問題？

保雲同Zaza嗰種係做一次就可以收人山既動作，你又拎黎比，真心？

同埋唔好9up wor 目前絕大部分既球員、教練、球評對佢近日表現都係讚嘆，係得啲唔抵得人既Haters狂翻舊帳

佢係有flop過，但你要因為嗰幾下flop就否認哂佢全部既努力？就要否認佢近排爆seed既表現？就要放大到話佢球球都咁玩？你又有冇反思到咁樣係屈撚緊機？

Ching 冷靜d 先
我就覺得flop就唔算矛既
其次就係覺得打法唔公平既
要針對既應該係球例
唔係球員

我冇質疑數據好驚人，得分好高。大家唔係抹殺佢努力，係講緊呢種超級performance 背後有水份，唔值得歌功頌德到呢個地步。

未完季，已經吹到超越Jordan、Kobe。笑個個應該係我。

好多人對佢近日表現都係讚嘆，同一時間都有好多人質疑同批評佢嘅打法。兩班人可以同時存在，唔見到有咩矛盾？

T Mac 之前都係訪問度講咗句：you know that they allow Harden to travel right?

前名宿又係hater? 當然仲有好多非球迷嘅評論，係咪要逐樣拎出來講？

我驚到時你哋又話再多證據都冇用，又唔係個個人都係咁講。到時我哋又要逐個逐個人去訪問，你話閪唔閪？

利申：我唔覺得佢球球都係咁，但係數量已經多到我接受唔到

唔好打稻草人啦 而家箭撚講黎講去都係講係啲死數據過到Kobe MJ

邊度有人話佢地實力/地位威脅到佢地？

我上面都post咗段台灣ptt既文，係個專業裁判出黎解畫，佢指出咗係防守者要侵略式防守就要有俾人反利用既風險，如果你夠勁，好肉PG KL甚至雷霆Robertson咁Harden都好難draw到你foul，冇話水唔水份，係你防守太廢要靠灰色地帶所以先俾人反過黎利用到，冇得咁雙重標準

關於travel已經有NBA裁判出黎解釋過點解佢唔算走步，裁判點都俾Tmac專業，你話佢Jazz嗰球係走步我一定唔會駁，但佢就係得嗰球姐，再多都係一兩球，你可以話佢玩rules，但點解唔俾玩rules先？

你話多就多啦，上面我都講完佢今季罰球率創新人年之後既新低，呢季都冇嗰種好核突既靠flop賺foul，點解haters要係呢段時間蜂擁而出？

大家都係走步step back, 基石做就無事, 手感仔就吹
針對球例根本無意思, 球證鐘意點吹就點吹

Fake away好似好撚勁

其實將harden vs rubio果球睇一百次就唔代表harden球球step back都走步既

啱啱all-star結果出咗

Harden球員票第二，少輸Curry，媒體票第一，明顯肯定佢既人係多過質疑佢既，越行內就越明顯

講咩姐 根本聯盟有心做比哈登 你比第2個球員做同樣既野 睇下球證比唔比罰

根本呢樣先係重點
都唔知嘈咁耐做乜
事實就係把尺唔同

係真 講一堆數挑有鬼用 連登仔d分析力真係好搞笑

據

首先第二個人做到佢既野先啦
學佢要犯個波飛甩左出手就有份

點會做唔到 只係唔吹 淨係最後5分鐘 紐約人有幾球被侵犯都無吹

晒氣啦
手感仔咪又係被人拉拉扯扯 3分經常性打手都唔吹
最憎harden就係D 0+3同3+1 你話鏟籃個D都算
我未見過一個球員可以一場入面拎幾次0+3/3+1

你攞手感佬呢件特別無雞既黎講拓咩
至於三分呢樣野你駛唔駛睇下佢究竟一場射幾多三分先
最多咪明星雞見得少咩

咁咪即係把尺唔同囉
明星雞就唔憎得? 咩原理?

curry出手11.7次 harden 出手13.3次

點會做唔到
佢當年三分要飯出到哈登RULE之前
有冇人學過佢？學到個波甩手我就見幾個
佢個種上籃係專登成隻手連波對埋人到你見唔見人學
你話得咪得囉

收嗲la 以前有鬼體毛犯規00後？

明星雞都咁大反應
第一日睇波咩大佬
定係你想講佢係當年WADE個D金身絕啊
而且你不如睇埋佢非受助攻三分佔幾多先
以佢個種打法多真係唔出奇

Harden接近100%都係單打出手既三分，Curry有一半以上都係受助攻

憎=大反應

睇多啲波先啦，而家PG Kawhi Jojo都學到8，9成，計番每次出手得到既罰球數仲多過Harden

講緊curry 3分被打手/撞到跌低經常唔吹
哈登掂到即吹

跟住帶我遊花園
明明講緊把尺唔同 講咁撚多廢話托咩
就算受助攻既3分 唔通打到手就唔算犯規咩

點會睇到呀人哋，點解同哈登一樣射咁多三分，但又冇咁多雞，因為curry有戰術run 有啲人set pick畀佢，哈登全部單打，雞比例高啲都唔係好出奇姐依啲戰術嘢又唔睇，淨係睇幾多球幾多球

係咪set pick個D 3分 飛埋去打到手/撞到都唔算犯規?
係就真係唔識睇啦我

你講黎講去咪都係印象，我要講我就話hardrn都成日有俾人打手唔吹，我場場火箭都追，你睇得有我多？

把尺唔同唔同到點得架
你係咪覺得佢WADE式金身個D先攞到咁多分啊又
如果你覺得佢只係一般明星雞既
咁點解咁多年明星雞都有係得佢爆到咁誇張
當然你覺得佢係前者既咁其實都唔駛講落去

而且你攞CURRY真係可以話是旦一個星少少都多雞過佢
都唔知你講黎做乜

Michael Jordan: 5,590 more field goals than free throws

LeBron James: 5,395 more field goals than free throws

Kobe Bryant: 4,035 more field goals than free throws

Kevin Durant: 2,219 more field goals than free throws
.....

James Harden: 193 more free throws than field goals

你自己睇下你講緊d咩先

代表咩？

你明唔明咩叫「平均每次出手獲得罰球數」？
harden出手多佢地幾次？

你都on9有咩可能一個7尺打底同埋一堆撞黎撞去既大前鋒會少free throw過打sg避黎避去既harden 你用下個腦諗野

仲要唔係少幾十係差唔多成百

你睇下佢打波先啦避黎避去
反都唔做功課

其實我都唔知你想點
你想話俾我聽你覺得佢係一般明星雞定想證明俾我睇佢只係一般明星雞?
如果係我就好明顯唔係一般明星雞 尤其3分犯規 頭先講左
點解得佢爆得咁誇張明顯係因為佢出手多+非一般明星雞
不過既然你話前者唔洗講落去
咁即係完左

出名歐洲步 都唔叫避黎避去

你話係咪係
連同你同一陣線既伊勢都話curry出晒名無雞 你仲同我argue harden同curry同一待遇 有料

Harden 每場出手23.9次，獲得11.9個罰球，獲得罰球率係0.497

JoJo 每場出手18.5次，獲得9.8個罰球，獲得罰球率係0.529

要嘈你就慢慢嘈，懶得再講

有乜理由D Jordan同Capela 咁少罰球先得架
仲少過lillard

傻仔你咁樣只可以證明佢多鳩射

Capela 場都無得出

你鍾意點咪點lor on9仔
俾埋source俾你都淨係識9up

場均呀Ching

你話係咪係
至少我有睇過既火箭打勇士既場次入面我睇唔到有邊幾球Curry應該有雞但冇吹既，Harden俾人收咗球3+1就記得好撚清楚

同佢講嘥氣啦
弱撚智

痴線D jordan 識射罰球 下下比佢爆底 capela 就同harden同隊 佢有無波打都成問題

連Capela有冇波打都講得出
已經冇人想俾反應你，有睇波既真係唔會唔知Capela喺火箭進攻既地位有幾重要

未又係輸 贏左champion未

使唔使咁快發爛渣？柒到

Full match唔睇都算
連highlight都唔睇

佢有波打就唔洗輸比勇士 就係唔比佢單打渣 學人3分下 抵火箭一世無冠軍

佢發爛渣啦
串你地冇champ喇

笑撚咗

on9仔
勇士見火箭冇手感縮哂入去禁區，點撚樣俾Capela單打啊，先唔好講佢單打掂唔掂，佢一接波就已經俾人夾死啦，好心唔睇波唔識波就唔好出黎柒啦屌

大家po下片囉
睇下curry有幾多應該foul無吹
又睇下harden有幾多無foul但照吹
又或者講下點樣harden有吹curry無吹
數據你地唔想理，證據support都要掛？

乜睇波一定要有冠架咩
我偶像Steve Nash一世無冠
So what? I still loves how he plays

勇士鬼有人守到capela

你識唔識咩叫區域聯防
再講 Mcgee都唔會怕Capela單打
話Capela單打可以打底勇士真係唔會有人信

d harter講到駁唔到就得返呢D廢話,又可以skip一個

你條片得9個仲要唔係全部關於harden
我呢條片短過你個條 都唔只9個 仲要全部關於curry
笑話 估唔到已經要倒退到去撐curry同harden邊個有雞d
真係痴撚線

McGee 打capela 笑死 點守

佢而家話係因為冇俾Calela單打所以輸啊

唔知講乜好

harter而家唔會駁你論點架啦, 同佢地講咁多曬尻氣

咩都睇唔到, skip

我先睇咗30幾秒 可以幾撚肯定如果呢球跌嗰個係Harden啲人肯定屌哂鬼話佢flop

搵人駁下我啦屌你老母

仲唔死心

不如睇埋先? 我起碼都尊重你睇晒你條片呀
不如睇下1:08個球?
不如又睇下1:29個球?

大佬真係龍門任你哋搬。喂唔係喎，佢今年少flop 咗啦，唔係喎今場都冇flop。

對箭撚來講，洗底係好容易。無論你做錯啲咩，到下一場你又係一個全新嘅人，之前啲蠱惑核突野全部唔計。

即使有幾多影片做證，大家提供唔同嘅source，對死忠來講全部都係個別例子。

你哋話PG 守JH守得好，又睇吓呢個球星有啲咩怨言？

幫你答埋，一場半場咋嘛，你有冇場場睇住佢flop？

Ad 都未守到capela 同我講McGee 守到

好我睇哂

冇錯呢啲都係漏吹，但講真同樣既情況唔係得佢係咁，Harden差唔多每一場都有呢種波，你唔可以因為佢有Draw foul就否認佢都有俾人漏判既時候，同埋有一點係Curry無球打法比Harden多好多，本身冇持球既狀態下爭位既灰色地帶就比較大，球證注意力都會係集中返係個波嗰度多啲，所以你見到Curry走位俾人拉俾人推係對面真係好想限制佢，但球證細節位睇唔到係人力所限，冇可能睇哂成個court 10條友既小動作

AD守唔到Capela 你究竟搞完笑未？
Capela冇Harden喂餅自己黎既成功率有幾多你有冇考究過

佢似假膠

唔好屌錯人

佢就算係假膠都係中途轉
你睇返佢前面講啲野

Don’t foul

真係廢架 攞埋板and 1 防守交哂功課 但點睇mcgee 都守唔住佢

事實就係明明呢段時間冇flop但數據好

然後就一堆人出黎貼舊圖舊gif翻舊帳

你早幾個月火箭打差嗰陣唔見有人咁做？

因咩解究要係呢個時候攞返出黎講，並且用以前有flop黎否定佢近期既好表現？

話咗佢係真心

睇野

打到手緊係犯規 有冇圖睇睇

算啦ching
你搵curry 同新球王harden比盞佢地難堪
今日all star 出爐 我都想睇下準備超越jordan 既新球王拎左幾多次票王

佢實在係打波勁又好睇，有觀賞性，唔明有咩好反

打稻草人打到手痺

根本有眼睇波就算係正常fans都唔會講超越左Kobe同mj
Wade都未到

我果兩張圖好update喎

真心唔知佢地點睇到箭撚話Harden超越Kobe MJ

乜鬼稻草人 頭幾頁咪有人post kobe harden 單季對比圖，佢擺出嚟嘅含意好明顯啦吓話？ 你覺得佢唔係想講harden > Kobe?

定係你話個位巴打其實只係見啲數字排列得好靚所以拎出嚟，咁我真係冇嘢好講

仲要今季都未完，完全唔係客觀比較。

Update 都冇用，要場場都flop + 走步先至計㗎

curry今日就證明咗有d雞就已經輕鬆爆分

講到curry得3分唔鏟咁，d harden狗真係最撚叻叻

知你睇波睇得多 威啦威啦

當你係一個nobody 你做乜on9野 wfc
但係你上位 做到 management 你既一言一行自然比人拎出黎講架啦 人怕出名 豬怕肥 所以唔好以為你做過d乜唔緊要 咁耐以黎既flog 唔係話半季冇就洗左底 更何況佢今季都係有
成撚日出黎話點解而家先講 hater gonna hate 屌 你打波唔係咁狗既 邊有人拎到出黎講

大絕： 點解而家先出黎講 你眼紅 你唔低得 你係hater

人怕出名豬怕肥係啱既

但洗唔洗日日攞返james以前走步/kobe批㬹出黎講？

可以既
你繼續係度笑人囉，人地就不斷進步....

利申 早三季都成日笑佢

反而我想知箭迷點講 點解Harden數據靚過高比但未超越高比，仲要高比純射手 登登係雙能衛既極致

隨便
不過唔係笑佢 係不齒佢呢種行為ja

純射手

其實登迷點睇佢鏟籃off hand 成日咁大動作都冇事

nba尼馬真係好貼切 唔係唔勁 不過成撚日插水

睇番上幾頁啦，Harden迷講既

你睇下哈登帶隊勁到
個新援一黎就21分
仲話佢獨食

班死忠最愛既登登今日打得好好, 有35分
3分今日13射2中, 15.4%
全場25射9中, 36%
但有球證比既15球罰球全入, 繼續輕鬆30分以上

嬴到波理得你15% 定1.5%

有邊球有爭議呀，討論呀
屌你老母下下一見罰球數就上腦，睇下harden usage 幾多先啦on9仔

今季呀登keep往40分場
mvp加playoff打贏五星湧
佢真超kobe 成為歷史第二sg

火賤fans:基石呢季三分屌打curry 402個季

正式成為三分第一人

上面有曬精華 有update圖又唔覆
當你今日冇 一日唔偷雞出黎做保長

咁今日無你講經咩，定harden畀人foul咗唔畀射罰球啊？

上面d data唔係我打架on9仔